\chapter{Сходимость замедленного алгоритма для различных функций и пространств}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelaySphereDim100Core2}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции сферы на пространстве размерностью 100 при использовании 2 ядер.}
  \label{fig:DelaySphereDim100Core2}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelaySphereDim100Core8}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции сферы на пространстве размерностью 100 при использовании 8 ядер.}
  \label{fig:DelaySphereDim100Core8}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelaySphereDim1000Core2}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции сферы на пространстве размерностью 1000 при использовании 2 ядер.}
  \label{fig:DelaySphereDim1000Core2}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelaySphereDim1000Core8}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции сферы на пространстве размерностью 1000 при использовании 8 ядер.}
  \label{fig:DelaySphereDim1000Core8}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelayRosenbrockDim100Core2}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции Розенброка на пространстве размерностью 100 при использовании 2 ядер.}
  \label{fig:DelayRosenbrockDim100Core2}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelayRosenbrockDim100Core8}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции Розенброка на пространстве размерностью 100 при использовании 8 ядер.}
  \label{fig:DelayRosenbrockDim100Core8}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelayRosenbrockDim1000Core2}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции Розенброка на пространстве размерностью 1000 при использовании 2 ядер.}
  \label{fig:DelayRosenbrockDim1000Core2}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelayRosenbrockDim1000Core8}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции Розенброка на пространстве размерностью 1000 при использовании 8 ядер.}
  \label{fig:DelayRosenbrockDim1000Core8}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelayEllipsoidDim100Core2}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции эллипсоида на пространстве размерностью 100 при использовании 2 ядер.}
  \label{fig:DelayEllipsoidDim100Core2}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelayEllipsoidDim100Core8}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции эллипсоида на пространстве размерностью 100 при использовании 8 ядер.}
  \label{fig:DelayEllipsoidDim100Core8}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelayEllipsoidDim1000Core2}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции эллипсоида на пространстве размерностью 1000 при использовании 2 ядер.}
  \label{fig:DelayEllipsoidDim1000Core2}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelayEllipsoidDim1000Core8}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции эллипсоида на пространстве размерностью 1000 при использовании 8 ядер.}
  \label{fig:DelayEllipsoidDim1000Core8}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelayRastriginDim100Core2}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции Растригина на пространстве размерностью 100 при использовании 2 ядер.}
  \label{fig:DelayRastriginDim100Core2}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelayRastriginDim100Core8}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции Растригина на пространстве размерностью 100 при использовании 8 ядер.}
  \label{fig:DelayRastriginDim100Core8}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelayRastriginDim1000Core2}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции Растригина на пространстве размерностью 1000 при использовании 2 ядер.}
  \label{fig:DelayRastriginDim1000Core2}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering 
    \includegraphics[scale=0.5]{DelayRastriginDim1000Core8}
  \caption{Сходимость для замедленного алгоритма функции Растригина на пространстве размерностью 1000 при использовании 8 ядер.}
  \label{fig:DelayRastriginDim1000Core8}
\end{figure}